「突發」中學女同學今日無啦啦同我講love u即係點？

都唔明點解要玩我呢D毒撚
都中學畢左業幾年
平時都冇咩兩句傾
今日突然彈句咁既野玩夠我
毒撚好好玩咩

今日咁早起身？

人地玩緊真心話大冒險咋 咁認真做咩

要morning call

歌詞黎

你又知係

可能人地揀左真心話

唔識聽英文？

多謝巴打

咁樓主有機會啦

Send錯咋

可以中出

Love U

Gay

Hey Baby 係你呀
用你溫柔既雙手Hold me tight
然後大叫 Love you (Love you) Love you (Love you)
Very good … How about 講呢一句
Lovin U Lovin U Lovin U
(Lovin U Lovin U Lovin U)
嘩! Interesting 一齊唱
Don't be SE GAE! Come on Girls
Love you...

me too

i love myself too